你呢個咩討論區嚟架吓？搞到我個仔三更半夜都唔瞓教！

影響曬佢啲學習

有冇呢個討論區佢都係讀唔到讀㗎啦

睇嚟呢位ching語言能力有些少障礙
枉你仲咁趷人
都佩服你嘅

你個仔似你，冇偈

係計

你個仔成日係到撩女仔
仲食埋🤭

呢個討論區好唔健康！
我要退出呢個討論區！